(台測)永遠既蝙蝠俠 蝙蝠俠與生力啤

睇清楚時間幾點播
關左ADBLOCK可以睇到V台好似係 按左下可轉CC台
可以直接睇到V台

1.在高譚城，蝙蝠俠阻止了由雙面人引起的一起銀行人質事件，但雙面人還是逃脫了，他以前曾是地區檢察官哈維·登特，因為遭受了巨大的不幸而變成一個邪惡的魔頭。愛德華·奈格瑪是韋恩企業的一名研究人員，他開發出一種可以直接和人腦相連接的機器，通曉他人思想並加以控制的機器。布魯斯·韋恩認為這樣的發明會引起太多的爭議，因此拒絕採納。愛德華於是憤怒地殺死了自己的上司並偽造成自殺後辭職...

2.神出鬼沒的蝙蝠俠，這回將面臨此生中最強勁的對手—急凍人、毒藤女和他的跟班—班恩。勇敢機敏的蝙蝠女孩與蝙蝠俠和羅賓聯手，同與邪惡的罪犯展開了對戰..

8 00PM左右播了 隨時電腦大爆炸